美斯：自豪能穿巴塞波衫出場750次

即係今夏走唔走?

退休算啦
仲揾唔夠咩

但我想繼續欣賞球王表演

阿西以後都可以好似上場咁俾多d歡樂俾大家，係球迷之福

復出之後都有助攻呀

成就解鎖！走得！

有盡力

終於冇踢假波

霉閪

個頭key上去咁